有冇美斯近來中嘅罰球命中率

短罰球好似入仲多過唔入

已突破足球理論

真係痴線佬黎

第十個回覆之前會出現hater

你鍾意啦屌, 兒登巴狗唔駛講理據

命中好似藍波射罰球咁

屌牙, 當禾朗冇到牙?

呢個post咪講緊數據，話近排好撚癲

定你想話係你個幻想世界入面，佢近況係射得好差？

有冇咁撚易入呀